將十二位手足的名字，帶到香港每一處

【把十二位手足的名字，帶到香港每一處。】

#BringThemBack

今天，是12位手足被扣押的第58天。

盼望透過這款「#SAVE12」透明卡，把這12個名字牢牢記在心裡，同時把這12個名字帶到香港的每一處。無他，因這裡才是本來屬於他們的家 —— 香港，而非深圳河以北的那些鬼地方。

若這款透明卡，可以被帶到香港不同地方拍攝下來，對12人的家人來說，也是一種我們可以嘗試表達到的關心吧。

這就是自資印製五萬張文宣的源由，亦由衷感謝六十多位民主派區議員（見#2），從本週三開始將會協助分發這款文宣，予關心十二位手足的香港人。

我希望拿到文宣的香港人，可手持透明卡在香港各處拍攝（以海面作背景為佳），並Hashtag 「#SAVE12」、「#SAVEHK12YOUTHS」和「#1025網上集會」後上傳至社交媒體。

藉此呼籲公眾毋忘十二手足，以及提醒大家在10月25日（星期日）晚上參與「12港人關注組」所舉辦的網上集會。

只盼有天可讓他們平安歸來。

Source：黃之鋒

【港島】
梁晃維 Fergus Leung
葉錦龍 Sam Yip
羅偉珊 Susi Law
袁嘉蔚 Tiffany Yuen
黃銳熺 Angus Wong
林浩波 Kelvin Lam
Paul Zimmerman 司馬文
陳炳洋 Chan Ping Yeung
黎熙琳 Li Shee Lin
嚴駿豪 Yim Chun-ho
林德和 Andrew Lam
陳堡明 Poming Chan
陳嘉佑 Jason Chan
灣東願景 - 郭志聰 Michael Kwok
鯉景。太安。西灣河－韋少力
黎梓欣 Anna Lai
蘇逸恒
環翠•吳卓燁（Peter仔）
鰂魚涌 陳寶琼
黎志強 Lai Chi Keong
蘇逸恒

【九龍】
觀塘願景 - 梁凱晴 Jannelle R. Leung
陳俊裕－阿裕
陳易舜 Eason Chan
竹園北 鄭梓健
旺角北。蕭德健
旺角南朱江瑋
李傲然 Owan Li
曾自鳴 Tsang Tsz Ming Douglas
朱子洛議員 Leo Chu
郭天立 Tony Kwok
李文浩
楊彧Yeung Yuk
林兆彬 Ben Lam
胡穗珊 Suzanne Wu Sui-shan

【新東】
趙柱幫【幫您發聲】
劉勇威 Lau Yung Wai
廣康 廖栢康-康仔
黃浩鋒 - 沙田 下城門
鍾錦麟議員 Ben CHUNG
呂文光 （Man Kwong Lui）
維景灣畔 葉子祈 Brandon Yip
周炫瑋議員網上辦公室
Max Wu 胡耀昌
李嘉睿 Isaac Lee
林名溢 Lam Ming Yat, 阿Nick
梁衍忻：
黎銘澤：
許立燊：

【新西】
陳劍琴：
黎國泳：
張可森：
伍健偉：
李家偉：
岑敖暉：
黃丹晴：
潘智鍵：
康展華：
郭文浩：
冼豪輝：
王必敏：
梁錦威：
王百羽：
蔡雅文：
李嘉豪：
梁靜珊：
譚凱邦：
劉肇軒：
趙恩來：
曾振興：
梁國豪：
徐生雄：
梁錦威：

推

留名

我

點解突然再出po

push

終於都翻生

佢日日都有出po啊

推推推

Tui

大家記得禮拜三拎透明卡！

上個po已經2千幾

基爾巴

見到gphone ig

Hi 火火

這世界只有一種鄉愁 是你不在身邊的時候

這香港已不是我的地頭 就當我在外地旅遊

佢都有日日入

推
直到平安歸來

釋放十二

基

爛

今晚咁夜開post嘅

大家記得禮拜三拎透明卡！仲有25號晚上參與「12港人關注組」所舉辦的網上集會！

大稱

心情差 冇留意

睇到嗰刻真係sad咗

豆腐花

花仔

嚟多幾下

推開post嗰啲先至會問點解又出post

被虐狂

年

打

我要求開會點人數

gay巴 m底

今日心情特別曳

我覺得我攞到卡嘅機會係零
不過我會參加網上集會，以示我對呢件事嘅聲援

我希望拿到文宣的香港人，可手持透明卡在香港各處拍攝（以海面作背景為佳），並Hashtag 「#SAVE12」、「#SAVEHK12YOUTHS」和「#1025網上集會」後上傳至社交媒體。

藉此呼籲公眾毋忘十二手足，以及提醒大家在10月25日（星期日）晚上參與「12港人關注組」所舉辦的網上集會。

點解仲未上

好有心的基

打鼓連豬出動

少少

Pish

推推

年輕人切忌急燥
要有耐性

要靠佢名？

1

要看海了

區議員辦事處先有得攞？

係咪因為今朝嗰個post太熱門

加埋bb會再勁啲

第一下上唔到 後面都有少少困難

得閒記得入嚟一齊吹水推po rt

我都想人大口

未公佈派發方式 可能又係街站

啲辦事處好難搵咁

再推

一齊

我都想知

希望會見到
利申：成日出海

無諗過！

唔識玩

堅持就有希望

手足上 Twitter
唔可以放棄

我有開notice 不過呢排唔係個個po都有推

懷疑係

12位手足等緊我地向國際SOS

知道

同埋未必就腳
但可以睇吓自己區議員有冇講

想知點攞

連仔可能一個都嫌多

5001先！！

見字飲水
見字坐直

好

我要閃電

唔緊要 明白自己都有嘢做
如果有時見攰都可以上嚟吹水

再推多推

會咁嘅咩

捕長

上次上完3個之後佢依家唔比我玩

俾垃圾藍絲公司炒咗

曦

Push

推多陣試下先

等我又加入先

加油

好想知佢地點係生係死 每日受緊乜折磨都無人知

可能因為熱門太多時事台

返緊新工 但都係返到好痛苦 騎牛搵馬中

唔敢想像

是咪on9二百幾鳩個留言都熱唔到門

如果手頭唔緊 可以當抖下
(記得勿自爆)

急唔嚟嘅 唯有做住先 平常心面對

今日可唔可以呢邊開台

希望有日唔使再推post
係因為十二位手足都返返嚟

接力

嚟喇

閃咗

基巴

Here

唔好咁灰
至少上咗時事台熱門

雙開

再努力

繼續

一定會等到 堅持為佢哋發聲

再繼續

我響啲

你依家串啦你

終於上咗熱門

見到上咗了
好彩

要再多啲人知

開心

記得拎卡 之後四圍打卡

有野做啦 拎卡打卡集會

打卡

巧

之後腥俾我開post

Back hello

推呀

鋼清

Hi

粟仔

Miss me?

Bring them back 12

Me no sleep tonight!!!!

Goodnight

希望我拎到
拎唔到照打卡睇直播

Hi 正仔

試下自己整先

今次真係打卡抗爭

攰了
聽日再覆街客

跌咗落熱門#12
千奇唔好咁快跌出熱門
要繼續推

未試過

屌 我啱啱應該用呢個名

佢係咁 熱門尾爾

係

申請del po再改

聽日可能用呢個名再開一次

咁依家可以抖下 聽日再推

放心樓主慣

Lm#2

照推住先都ok la 你休息

聽住先啦你呢排成日遲到

好撚爽

超勁囉無上一陣18頁

好似禮拜三開好啲

咪跳

.. ...專員今晚食咗咩

呢幾日成日無notification

諗諗下都係禮拜三朝早開 又可以即刻去拎

恰樓主毒撚

係 我星期三睇下可唔可以叫埋fd一齊拎先

曦哥

支持

型？

終於諗到聽日用乜

唔覺唔覺就19頁

想攞半日假去拎....

手指甲唔准烏卒卒綑黑邊

是

又想點

墀

有時候真係好想人生可以飛帶

今日已經係Day 59
想知道12手足幾時返到嚟
想知道香港最後點
想知道中共幾時玩完
想知道到時仲可唔可以上連登
想知道到時候仲可唔可以講廣東話
想知道其他手足會變成點
想知道仲可唔可以煲底下相聚
想知道流亡手足幾時回歸
想知道移民咗嘅手足仲會唔會返嚟
想知道世界仲記唔記得香港呢個地方
想知道香港會唔會變成香港省
想知道歷史會唔會被刻意改寫
想知道大家仲會唔會有抗爭嘅心

願大家在亂世中平安
不能放棄 不能忘記

幾粒魚蛋

什麼

渣㗎

Lm

可唔可以罩埋我

震好波

咁少....夠?

「手土」變咗「土手」

聽日返去睇下星期三有無嘢要搞先

搞大

仲要send埋出嚟

想食糖

搵自己媽媽啦

唔知點解 我都諗係咪想打個推字

飛帶呢個字真係好耐世紀

想食可樂糖

又開始肚餓

係咪舊post啲人唔識嚟

有feel

下

努力打鼓嘅連豬

想要你阿媽嗰個

專員回應了

上咗了

食啲嘢

直頭唔記得咗

miss me？

好靚wor

無印象囉

真心我都覺

我今日食咗韓國辣雞麵
食到好似分手咁

唔係又要整合街站呀
雖然之鋒今次整合咗好多

點解可以咁撚凍

排返出嚟嗰下...好刺激

驚咗

推
bring them back

今晚推埋呢次

手電話就咁打「手土」 就算無㩒多下個「推」字
回覆都會自動出「推」字
但今次㩒錯「土手」

早抖

咁慘.....
撈嗰隻定湯麵?

好笑

呀呀呀

辣到痴線 中伏
個肚唔c服咗成日 要食藥

乜

幾滿意聽日個post

腸胃渣就唔好食咁辣

粉紅色撈麵

哦

好明個肚會好嘈

好好食真係

可能而家已經係冬天

如果聽日男友再答一次會仲好

好爽

著衫....見到人著件厚衛衣，即刻諗嗰個係咪你

係
我就係有咁諗
一係等佢覆然之後你pin佢個reply咪得

平時食得辣 但冇諗過咁痴線

係，想食

唔撚記得着外套囉屌
btw想見我？

熱死...

屌我想打凍死....

眼瞓呀嘛 係咁上下啦

原來鋼仔非鋼

唔想

Bring them back!!!

飲杯奶 中和番個胃

唔出奇
下次煲大你啲字先

湯麵係咩色？

邊個有信心聽日搶2

邊度凍呀

諗咗陣噏乜

驚左

熱奶係咪

好warm個場面

震啦德啦

諗到未

好撚凍......著唔到短袖....

利申短緊...

點warm法

追po係咪

新嘢？

好撚熱

咁多個post邊個最好

天氣涼咗，希望佢哋有多張被。

就係尋日飲哂 今日真係懷疑人生

你可以著返短䄂了

禾係好人

其實大家都係船上第十三個送中港人

你哋咁堅 佢嗰隻辣真係純刺激

發脾氣post黎

花子

我唔開心都係得一個原因

同埋真係好感激嗰個

不過冇事嘅

2.0呀屌

好多字

係呀 太上身

蝠仔

係咪支持呢個

最中意睇字 仲要感性嗰啲

同original 撈麵差唔多樣

入嚟推多兩推 今日早瞓

耳仔

第59日

每次見到你個名都幻想梗係咩味

下次溝嚟試下 好味

屌 關佢地撚事咩

曦佢成日話我多字

想食花奶豆腐花

包

遲到 tim

突然心情好差

1/6

早啲瞓

可能要隔住開
成日太多又係唔得

大家咁話！

主席

why 呀 gay 基

講真 可以溝粟米

所以先日日諗新

hello
今日推幾嘢就瞓啦

不停回帶

一齊加油
佢哋一定係好驚 甚至會越黎越灰
我哋要堅持 唔好比太大壓力
有咩講出嚟分擔下 唔好屈住

唔知點解覺得唔夾

真係就嚟散件

嫌唔夠醜咩
低調d啦

真心love u

粟米我想加菠蘿同蛋黃醬

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

願聞其詳

其實我自己都未試過周圍水緊人試

推呀推
老狗推 po

呀 肚餓了

我淨係想飲粟米忌廉湯

推呀
簽個名

個人放鬆唔到

攰

交畀你試先

咩事先

係好攰

Up

12人

明

振作樓主

冇計
盡做啦

揾啲嘢咬吓

天氣開始涼 唔知佢哋點
會唔會凍水沖涼

我都係

見你日日推po
辛苦晒
今日好多手足判好耐
又有德國女手足新聞
再加上12子

牙震

真係凍

你想啦

頹一下好快又企返起身

王婆婆啲酷刑都已經夠衰
12子咁後生都唔知要受幾多折磨

#save12

會病 比個機會自己抖一抖
出去打卡又好 吹下風都好

可以唔洗咁快

唔敢諗

應該係，所以想今年冬天唔凍，辛苦，已經食得唔好，唔想凍，難捱

我最近已經成日去蛇王

驚佢哋病

好奇樓主真人係咩人
日日都見你推po
Respect

唔想諗

一個傻鳩

Dai Lo

笑左

真 點捱

係咪好貼切

自嘲師

呢度幾個巴打冇follow都認得哂名

辛苦晒大家

佢病 我都捱唔住

用得好啱

其實我都記得你

我真係成日自嘲 好似

驚佢地痛

個個名都出現過

阿差

自己貼埋link#埋
邊個夠你勁

但係今日見德國女手足單野好心up
啲5毛仲要講埋啲極難聽說話
黑警五毛支共全部死全家啦屌

禾係正人君子

唔傻點頂
做人on9啲好

可以之後都繼續見到就好

笑4

點會知佢病

大家加油
要堅持

同步病

雖然我成日話溝女但我都好專一

希望佢地唔好受傷
傷咗病咗都唔知病無人醫

喂大佬你鳩親我

唔會囉

黑警死全家

唔提了

突然唔見，感覺有啲恐慌

用iphone打黑警死全家方便指數有十分

開心又一日 唔開心又一日
咁緊係揀開心啦

呢個又可以係post名

屎

祝你身體健康 長命百歲

日經

辛苦晒大家
訓先
聽日又要番工做狗

自動輸入

頂住

想全職革命了
有冇人請

飯

咁得閒又係時候諗定名

冇女溝

等我黎

晚安....聽日見

我都冇......

搞基岩唔岩

真心幾鐘意聽日個名 希望多人

要問下藍屍有冇窿路
叫佢地搵啲美國佬出嚟
我都好想有人請做革命師

會多人

有冇介紹

搞樓主好了

暫時
「有冇人好似我咁 wts等緊一個人在線上」
「人越大 越想要安穩同快樂」
「大海撈針都話可以去個海度撈吓」
「原來已經兩個月」
「其實想同大家講句對唔住」

帶

今日未屙。。。。

香港幾時有革命軍
想入伍了

唔記得咗添

鍾意咩type

Day day push

包 好好休息啊

條隊幾時郁

結衣type

留翻聽日屙

一路整野一路諗先

你咁樣

我愛樓主

你做第一個

一齊入伍
但唔知幾時有

唔記得call你

講起就做番一百幾十下push up 先

我wallpaper係佢囉屌

「有冇人好似我咁 wts等緊一個人在線上」
「人越大 越想要安穩同快樂」
「原來已經兩個月」
「其實想同大家講句對唔住」
「今次真係打卡抗爭」
「被送中第⠿⠿日，他們不會是最後一批」(1)
「大海撈針都話可以去個海度撈吓」(2)

我點樣

健身救港

我前面有好多人
唔打尖 有文化

想知乜水係第一個

小勁

「有冇試過掛住一個人掛到食唔安坐唔落」

聽日屙到就好。。

希望唔使開足300個

做push up 先
做完要見到打爆1001

牙蕉

真係會唔想再試

我都想知排排下唔見晒人
問下樓豬定係比樓豬解散左gay club

又ok wor

第一個係一個叫塵嘅

推多幾下就係時候準備聽日做到隻狗嘅生活

塵世終有天安好

識啲野

瞓前最後一推 早唞

你唔好又走咗去唔見咗人

爆

咬bell

醉曖架妹

C u tmr

等太耐我想進來

轉頭返

要瞓了

早抖波仔

Gn jenny

早抖清

第一個gay樓主係回憶巴
之後我就唔記得
依家gay樓主gay得最勁係屎屎

仲打算5001

牙曦咁嘅樣

聽日嗰個一定5001
我出200%力

痴線畢子你好好記性

係咩
我記錯了

Sorry

唉咁死得喇

做完58下push up
做多set好冇

我都係我聽日得閒

推上去推上去推上去推上去

唔緊要呀
仲有貨

型仔

有冇試過豬嘴踩車
幾work

咁睇得起得到樓主批准未

好搞笑你真係

9up到5001

真轉頭返

good night 珍妮

未

Ok

戴口罩跑步已經就死
仲要好耐冇做帶氧運動
近排懶左

狙得你多就記得
不過之後gay過你嗰啲巴打我都唔記得啲名
最有印象就真係屎屎

樓豬有冇計過幾多人gay過你

咬咗兩個

Gn Hei

粟米

應該10+

早唞包

我成日突然有0感

晚安波仔

我都睡了

加埋我thx

講

Idea幾好

有冇我份

早抖年仔

Pin嗰個都係爆石爆出嚟

得

係你去gay粟米囉

沒有

咩bell

辛苦你哋 我冇點推

早抖各位

幾Q呀佢

我今日都冇乜

早抖kong

早抖基巴

有冇人知be係咪唔識路入

你係正嘅無計
不過我都係準備轉返直
不gay你了 轉做傾慕你

聽日見

晚安 年

屎屎好慘

我支持你呢個決定！

合桃栗子同軟心芝士

點解

早抖咁多位
聽日再推

守護樓主

晚安.....聽日食辣雞麵

等太耐了

打入冷宮

變女未

咁靚

keep住Twitter hashtag
今日上咗泰國top trends

我成日去左twitter到

做左兩set 58下push up
聽日同樣時間做 2x59下
有冇人跟機

唔是我

合桃栗子
軟心芝士

好似成日冇見過佢咁

比個hug你去安慰你

因為冇喺依個po到gay

隔離見到佢 喺中共嗰個

想比樓主hug

佢等你咁耐，但係你情傾第二個

唔想重重覆覆

勉強冇幸福

前幾日啲post太認真又冇人

會繼續堅持

「從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心」

朋友咪幾好

來

老Mk bug

咁經典
係人都識唱

sad多2下

失憶我可以

老mk

誰輕輕叫喚我

聽自動棄權

老MK嚟講，唔夠你老

精神精神

我18

friend入面有end

你18嘅話我16添

樓主愛你

讓我歡送十八 整個十八 寫進日記薄

派你一打

發覺你幾搞笑

咁我唯有15

專員

想瞓但又唔想瞓

聽完就算

咁就唔好訓

會好好keep住

得閒嚟吹水 一齊推一齊rt

但聽日要再早啲起

要平安番黎

啱你

咁訓

平安是福了

10個趣 有幾多

我點都覺得我細過你

#save12hkyouths

諗諗

推多野

聽日同樣時間一齊做2x59下push up
有冇人跟機

有8

ME2

PUSH

臨訓前再推

唔會囉一定

眼瞓都推多下

似冇

又話全民健身

最後一推

幫推

勁鐘意Harry Potter
重睇左超多次

Keep住溫度

訓先
樓主加油

#save12HKyouths
記住拎完影相再落返hashtag再po上ig twitter！

訓覺師

推一推

Nite

精油聞落真係好訓啲

好soothing

差啲恰著

咩味

恰到就恰啦

薰衣草

想推耐少少

笑住推

真係會易瞓啲

咩

hello

希望你今晚真係瞓得好

訓?

點解你咁sure牙

hi

慘豬
一齊rt 一齊推 得閒嚟吹水

我希望唔好又夢到自己開post

應該2:30

你敢唔敢講你幾多

唔敢喺連登自爆

夢遊開個

咁算
你都係承認我細過你

我真係小驚

Hi back

Cu jen

唔驚唔驚

Back

瞓醒?

咁無了

執野

Work?

你呢 聽日返工？

我唔work

yes...meeting

懷疑樓主昏迷

點解常meet

Yhhh

No

強回了

落曬2隻？

1隻咋

叫你落曬2隻一齊用

結果仲未訓

我都想知，開到個人有重複症咁

失眠？

唔記得咗

成日開會好鳩

由上年開始已經成日會睇新聞睇到唔眼訓

希望我有一日搵到你大過我嘅證據

依家落埋再加水 一陣瞓教都差唔多 每樣2滴

瞓前不要看

慣左
Sleep is for the weak

咁係無用的

清識波

有冇可能推到800-1000

Btw有冇手足有啲政治/社會學嘅書推介
手頭上個本就黎睇哂

瞓醒應該有

不過發覺好多人都開始睇抗爭po睇到麻木
係味應用轉過形容去推

例如換下內文唔好次次都罐頭content

佢次次打唔同既長文

唉我都唔知
冇活動/新料真係會麻木
心理學人嘅天性
訓個覺諗諗先

讀完依科諗住做咩

搵區議員拎張卡傍下身先

你去同我老闆講

你老細應該小鳩講野無重點

做緊野了
讀書同工作完全冇關
份工又悶想投身社運了

好耐冇見

。。。

咁夜

辛苦晒咁多位手足
開始眼瞓了

推到兩點訓教

邊行點解唔做相關既野

真

Thinking the Twentieth Century
黑猩猩政治學
老鼠烏托邦(個人推薦)

起我底輕鬆搵到
好似要清一清保障網絡安全

未聽過有

Bookmarked
岩岩睇完本暴政史

係咪嫌我悶..

咁你清一清好啲 我依個ac都係問人借

我好鍾意老鼠嗰個
個實驗幾得意

應該係
所以我叫你講重點

一齊吹下水

咁你都係繼續瘋狂開會

好有心思

#save12youths

下 我已經每次唔同內容

Missme?

哭咗 一咗嚟一陣就見到你 是咪啱啱做完嘢

樓主追緊我

very much ok?

佢長期做

唔係呀 重點係太多字

掛住我 睇嚟

又有新

已經cut左好多

係ar diu

得你掛住我

我知 你長氣撚

好勤力真心

普遍都唔鐘意睇字海
一係就用顏色/大小 bold起重點
Gif就好難load
幾張震憾圖/link會好啲
香港地啲人懶到出汁

我心虛 但我都勤力

唔係囉 啲字都唔過一版
係間中長啲

我去左玩

加咗quiz 就跳

冇得唔做 全部都要交(少量optional) 我勤力一早訓撚左

可能就係天氣po咁受歡迎既原因

哦 掛住

喂快做啦

啱啱想問你點解仲未瞓 說好的十點瞓

收皮啦

認左

下我真係冇呃你

訓前推個

做緊嘢

真。訓

點解仲係度德子 做野做成點

好的

遲到喇

剪

聽晚召人同我一齊做2x59下push up

咪催想喊

拖緊

唔好

驚西

會猝死

所以先叫你收皮

要食炸雞 不了

其實長嘅都有人
唔好出太密就得

每日開都係因為想大家記住佢地

好啦好啦傾陣計先再搞

全民健身

晨曦 叫你呀

係咪要監督

哦原來係咁既意思

睇完想5001了

抱抱）

咁咪撚瞓

點解係我

訓先
聽晚再見

要全裸監督

小爽

腦部健身

咁你唔好驚

8

你需要

其實真係好難諗

好老細真係好緊要

嬲 玩乜

點樣 想傾咩

關我撚事

我有幫手頂住 一齊諗

由由

想知？

我以前都冇開過咁多個

原來大家都趕功課 老懷安慰

講真係小chur 不過你依家都草左班人 都有多幾個腦 所以ok

包包 聽日記得食早餐

下個post比啲貨你

唔聽了

真係唔知你瞓撚左去邊

我想講

Sleep is for the weak

多謝支持

我已經唔想知

咁我講了

郭富城嘅弱？

我無

頭都爆

你翻譯師

精油師

小頭爆開了

邊個頭

整圖師

下 唔get

推一下

廁所真係靈感來源

早晨
宜家你中幾

？？？

萬能師

你唔係翻譯左做英文咩

佢騷擾你

中3仔

屙緊屎咪講

又話訓

Cs 係咪做完嘢上嚟 個腦kick啲我完全唔get

唔ok

冇 今日未屙

係我地轉太快

Real

抵啦唔食生果

我agree呢句

推多幾下都唔得

命中師

..... 哦 google再轉下grammar姐

代表我又靚仔左
所以唔使屙

Google c

...晨曦保護我

早啲瞓 早啲起身推
聽日11點開

我老了

便秘師

11點番緊工
夜晚推再戰

企係我後面

你起到身先算

咁你可以收皮

咁我排隊

🥺🥺

佢係咁

今年60

唔係扮

有冇諗過我較左鬧鐘先講

竟然有人排我隊

晨曦？

聽朝7點約定你推pk

我行開咗了 你可以上

Po

太man了

係喎 較鬧鐘

屌你老母

G chi

飛播人生

我係呀

永遠中三

705

講真 應該有人喺度

#821 講得好啱

今日750似頂
聽日可能820

藍色嘅晨曦

有冇諗過你聽唔到鬧鐘

我都以為我眼花

係咪有叉 be 你 星 bug

搞唔掂
真係眼瞓
我是垃圾

我應該醒左

拜拜

唔會

Pk

要碌上去...唔想知了

唔想2分鐘後又見到你

企係我後面果個你算啦

最後一次早抖

咁洗唔洗去買like

會唔會型左少少

收聲 我諗住瞓覺

真心係值得睇

勿屈了
實力呃正皮

今次撐

咁應該有你

886

咁真係你了

唔會聽得到

實力傻鳩

我覺得可以傾到#2000-2500先訓

訓前一推

妳聽得到 幾好聽

#3000

咁你單機

咁就由佢

以後唔需要同你講早抖

覺得碌到上去係on9嘢

你邊訓到

仆街得番5個鐘訓

瞓前碧

樓主自白

90%係我句傻鳩一個
唔使look

我都精油緊

好似未回塘係咪

我精咗好耐

鍾唔鍾意真心問

十個鬧鐘已較

哦 由你

比啲新意

射波啦你都係

襯返你

拜拜大家

還可以

我低調

聽唔聽到

係咪真

佢係咁 口是心非 快管佢

聽朝話你知

咁去啦

有用咩

你見我d po名黎黎去去都係果啲就知我無

高調返

買咗包，不過頭先食咗

聽朝我唔喺度

有 我有少少眼瞓

試下咪知

咁我有冇回塘

咁唔係幾好

我唔會比你空肚啡

。。。喂阿 ！

下次買多幾個

上多啲水再觀察下

我真係唔work...

聽日200%力水推

比啲你試下

單機2000？

但呢個少少都keep左好耐

咁交個場比你發揮

陣味？

差唔多2000啦

快啲瞓啦

咁再試吓

陣味一般

毒丁咁夜

咁咩野keep好耐

我眼瞓個程度

瞓唔著

仲有300

不過真心建議加埋另一隻 講真的

唉陪埋你

咁陪我傾到#2000

已經加左

可以ah

好頭好尾

想勤力返少少

差唔多

咁我諗瞓得

聽日盡量覆哂先

加埋覺得點我鍾意加埋

你日日夜訓早起
仲辛苦過我

Gchi

咁幾好 大家唞唞

好dddd

你依排會得閒啲

推！

....

唔想再見到你
你7點先好出現

係 之後又要交比大家

屙完尿又醒神番

咪係 話說我失戀果排聞佢
跟住依家聞返都記返起果種sad

你真係.....就猝死我唔批准

推多下

懷疑呀惠撚化我地

真既 我都難講

成鳩日

咁又唔會

我話我會

著咗火

會唔會係咁

未噴算係咁

做乜自己表情推

唔係水你
係真係會

聽歌都會啦

我聽晚買多兩個

想令佢訓成世

揾唔到位搭嗲

又借啲意食多兩個

聽歌會
我聽下次愛你會特別sad

我估你應該係唔get講乜

咁你已經唔係見習咁簡單

留名 推

搞到我又想食嘢

扑暈

食完更加唔使訓

係啦 同樣道理啫

一日未自己入廠做手術都係見習

明了

我都小餓

其實好易

唉

又準備灰

一向瞓得少

我試過瞓到

我好耐之前係

你係咪豬嚟架

我諗係

灰乜

。。。唔似你

一日未一人入廠都仲見習

有名你叫肥叉

係咪試過

細個跑跑跳跳搞到入廠切盲腸就試過

我見習緊

個腦開始loading

我都覺得會

唔批准

陳零九好多歌都好好聽

@柔

睇唔到

正常操作中

包容

咁我似訓得好

和諧

同我估計差唔多

估閪咩
你估230

750 820

個肚唔會咕咕聲咩

人為因素唔計

咁你不如燈埋我 我幾時有女

講未

28

習慣

得返190

唉你收撚嘴啦

好過冇

呀户

真係嬲左 唔同基2講野

勁驚 呢個....

早晨

幾耐

真心想知分左手點做fd

28有已經好好

愉快

做排波少年

早晨 我就嚟訓

和平分手掛

睇完netflix

3年前 唔使訓

咁早唞，早啲瞓啦

包可以唔停食

痕咪做

無

唔是，食完宵

#1814講咩 封左

加速加速

不過算啦男人30先係開始 所以都真係唔急

我知自己事

已封鎖會員 爛晨曦

乜撚嘢對話嚟

真係

都得嘅...

唔洗sp la

食乜

No thx lo 咁咪

Thx

餃子

見啲人和平分手幾個月仲做緊朋友

勿抄

唔好答

小稱

哭咗 想食

你睇下#821就明曬

點做 真心問

叉仔

真心 冇

講真

冇愛過

要放縱

我真係唔知

理由係：仲見 會怕尷尬

合理？

食咩

Diu

煮比我

韭菜餃

去邊度攞？

Young

訓啦

你過嚟

小小

鳩

1846 睇821

睇成科個Post前

Cls

一個堆傻鳩

比地址

你look咗上去？

唔知佢係街站定辦公室

岩岩先同手足傾完計

好彩我唔埋堆

大概知邊頁附近，撳咗幾撳

佢有名你叫On9名......

告白就話姐

自白不了

真係無人想知

乜9

我都唔明點做到
明明兩個各自都有個伴

821

鳩 已fc

...佢得閑問下過成點

想食

傻鳩Hi

中環上亞厘畢道

我真係唔明 當年我都比人咁講

唔撚知
亦都唔撚想知

咁點解你地唔復合 你過成點關佢咩事

你做過？想笑

Ching May I？

自己做一個傻鳩？

但你要瞓

又話blocked

狗地方

佢？算啦

對唔字

好似真係想我過得好...

做左個幾月囉 跟住知佢有仔咪quit

噓～～～

唔好咁大聲比人知樓豬係傻鳩

唔準你地咁話樓主係傻鳩

有冇得download ，自己印落透明膠片度

On9ming

世紀大和解左

可能你每次答幾好嘅時候佢都咬緊牙

陪你做on9咋

意大利

起碼呢個po唔應佢嘛

唔緊要

未忘你

唔好咁夜瞓，好易肥

咁快

你係幻愛男主？

你人真好

好人卡已收 Thx

你都係做返自己

眼皮開始重

通常絕交3秒

準備去

性交3秒

佢前晚打左篇文比我say sorry

唔啦
真關心嚟 會問使唔使幫你xxx嗰啲喎

等埋

你？

唔係點包容到樓主

都難

-.-

好殘酷嘅真相

收到風 樓豬得3秒

屋企成車

咪爆啦

捱到2000嘅
啱啱摑自己一下又精神咗

我令到佢重

我都有時候想咁問ex

真相總是殘酷

就好似啲野食跌落地下3秒咁

夠52 張玩Uno未

記得食早餐，唔好咁遲先食嘢

復合未

那那那

條友唔知係mon post定真係唔再入嚟嘈

3秒拎返起=冇樹

辛苦你啦

但係想睇佢仆街

要逃避了

揾張膠紙痴住先

我做左衰仔

入黎啦 我今日咩都未做過

我準備好

我唔做

睇黎你地緊拖果時佢對你好差

Err 大家都無呢個意向

14

痕忍

11

唔比連draw

我唔想
佢成日重擊我

Ok 做住炮友仙

可能佢只係咁啱嗰日㩒入嚟

拎到重點

你同佢好似

佢公開個玩法好On9

佢好好

唔係 佢個名出現左幾次

又跌

強制閉目

而且每次都會有隻mon po正皮佢

Uno官方已成功定義新規矩⋯⋯

#Uno 釋法

所以好明顯係私怨

睇錯左有時想問關於ex d嘢
咁我冇 我冇問

反彈

做朋友好撚on9

早抖8888

飲維他奶得唔得

真係 唔理佢

毒撚冇福份

唔係點

自己正皮自己

我都差唔多瞓了

咁點解到今日仲咁

認命囉

P牌不能評分

咁你加油

柔你唔係呢啲人係咪

我已對這題目評分了

屙完又餓㗎啦

叫左你平時對人態度好啲

還...好...

你認錯人

佢光速換女又話你G咩

得罪人多 笑4

@柔聽到未

我真係唔係

我有時好大鼻鼾聲

唔好唔認

認真訓 曦訓未

咁你點放低呀？

我會拍醒你

開始樹敵Mode

我都想佢好

火警鐘都叫唔醒我
你得?

轉個化身未

依個idea好呀

我知

物理上應該可以

明明我似你

搵夾夾住你鼻

想吹多陣既 你瞓先

咁都分咗...

呢個聚左人 唔棄得

一齊咪好

樓主都係

唔好放低住

咁你應該好幽

飲水

咁佢有女仲搵你做咩

我棄

Feel到？

唯獨呢點唔似你

你哋咁講先覺奇 真係無咁諗

分咗就分咗，不相往還

你今日飲夠未

Greek yogurt撈穀物片啦，飽啲

唔識真係

我想好似你咁幽

咪朋友

我怯了

笑死

嘩屌咁有女就唔好同ex聯啦

做野未

不過真嘅 佢未有

都分咗，佢好唔好關我鬼事咩，咁我好唔好都同佢冇關係

哦。。

唔識了 咁會唔會做返朋友

其實係

夠，啱啱收手

唔想做 想瞓 但未

好想要
坐咗幾年，而家邊度仲有得派呀

瞓陣先啦

做咩 想做翻朋友？

就咁食yogurt 開心啲，滑

樓下班渠頸瞓覺未

等緊睡意

唔會，根本都唔會再見，我連電話都del埋

唔明點做返朋友

頸應該未

識食痴線食家名

有未

真係睇人 其實都真係難

傻鳩先做

希慎

有時ig腥下嗰啲相關嘢

明明你最幽默，我都係因為咁俾你吸引到

咁好人

早餐要食飽啲呀嘛

知我平時 點點點 提我要點點點

你咁講我會信

仲鍾意你

為食生存

但無曬咗啲曖昧 情情塔塔嘢

我唔呃人的

可能係未有女掛

希哥

好好食

Err 係掛

屌一定仲鍾意你

或者係仲想某程度上控制住你

真係咩

曦哥幾時帶我食好西

睇黎你以前被控制

你帶我去食啦

可能佢未有女 未放低

我是個誠實的乖寶寶

承認未

油哥

除咗食，仲有咩係自己控制到

你放低啦咩 咪玩啦仲聯緊點放低

我冇錢食嘢啦，跟你搵食

10分搞笑比幾分

咁你跟我

Feel唔到要拍翻

真既

十分搞笑

識講嘢已經贏一半啦

有咩好介紹

係連登講野用手

真呀

手識講嘢贏晒啦

又笑我

咁又冇，煩多我兩句應該會鬧關你鬼事
不如咁講，仲想你有啲依賴佢

禾無

好啦，我原諒你

呢個覺 慣咗有人需要 需要有人需要佢...

珍煮丹真係咁多次都一樣味，好好飲
佢個擂茶都唔錯，但小貴
Nuttea啲staff好好人
仲有，茶色生香個奶蓋都好好食，係鹹奶蓋

肯瞓未，變肥叉啦

屌你咩，咁都搵得返

後者似係

呢個.....

跟你搵食啦

擺明取笑我

潮文

近排冇出街

户户 好似真係對呢啲好勁 跟

廢老睇Netflix

禾矛，係愛的抱抱

佢啱啱食完宵 食家啦

你同柔取笑

你贏

要跟

事但一樣啦，通常係呢兩樣

廢老會去撚雀

我幾時

想飲

學野

有經驗

聽日好似無機會 我等後日

養未

唔明？

笑我識講野

間間都唔啱路

養緊小名

發掘新黃店

唔緊要 你食咗嘢先

好過俾人笑唔識講嘢

咁個真

點解識講野都要笑

你成日笑我，我要喊

唔明

我唔信瞓醒真係820正皮

會識唔到人

我唔係亂咁抱人

覺得你可愛

我識到你

佢乖唔乖

驚左男人老狗可愛好柒

我唔係人嘅話，你咪可以抱

多謝你，終於識到人啦

好曳，成日肚餓

我淨抱基

咁覺得你charm

應該係

Hey hey

在

我又要傷心了

勿

户哥之前嘅食評

佢copy咗我打嘅嘢

問左google?

Sweet

Cow屎囡啦

即刻負

早啲瞓啦屌

都識到你

唔是食評嚟

木用

一拳打佢

熄了燈

咁媾仔啦

想睇你打食評

殘忍只需一棍

咁掉走電話，合埋眼

咁死緊

需要

好有雞味，邪惡嘅芝士

傻到為你為你奉獻一切

唔想瞓 驚一陣又好快瞓 種感覺好差

唔係
自己諗

咁你可以返去睇電視

呢度大把俾你揀

你快啲瞓啦

勁

户哥好勁

我唔係樓主非基

珍奶圖鑑

才異常

有咩勁

用你用慣的騙人伎倆

吓，好快瞓嘅感覺好差？

咁都諗到

好快醒*

再瞓唔着就去做嘢

微臣先行告退

好少事

你睇錯了

好勁

冇

轉機啦，market大好多

你勁

咁睇得起

佢好似奶共？

頂真係好差，成日耐唔耐就醒

瞓陣先啦，掉低電話，放鬆自己，迫自己唔諗嘢，得咗

有冇廢水推介

你先係

你太charm

你有冇推介

冇了，近排冇出街

不過你推介咗都冇
都飲唔到

你去發掘其他

等你包膠

一定支持
大家唔好放棄
唔好忘記
12位手足
一定要堅持 救返 佢哋

咩叫包膠

報告

仲未瞓

你都.... 我做功課

唔好篤機住喇，快啲搞掂去瞓

你夠鐘瞓

户户 都早啲唞

我準備啦，你加油呀

就6點

仲有一陣

11分鐘

咁你瞓未

我準備瞓㗎啦

一齊瞓

Ok slp la

北角 再到上環

嗨

攞完每日都影相擺上網
唔好忘記佢地

阿花...早

早

求仔早

未瞓？

早
記住RT 同 share !食飽早餐呀

早呀bell

醒左

早....涼呀，著多件衫

早！！記住RT 同 幫手share !食飽早餐呀！

牙 I 早
記住RT 同 share 同食早餐呀！

記住RT 同 share +食早餐呀

早！！沙田涼唔涼？？

推爆

波仔早

早
記住RT 同 share !食早餐呀！！

Push
用平時打卡玩法

morning 🌅

喵

黑獅
記住RT 同 share !食飽早餐呀

記住RT 同 share !

記住RT 呀 同 share 吓!食飽早餐呀

記住RT 同 幫手share !食早餐未？

早晨呀！大家咁話
已經ready打邊爐BB蕉

早呀

置頂

咁爽.....

蚊仔
幾日冇見，涼咗呀，著多件衫

RT
RT 呀

兄弟
RT + Share + 早餐

牙聲
RT 咗未呀

丸仔
RT 同幫手 Share

靚靚早
涼呀，著多件衫

食嘢未

訓多陣先

早呀包

咩叫Rt

Twitter retweet

RETWEET 呀

5!

22

早呀餐包

食早餐未?

仲唔比我捉到你

食咗早餐未

未呀
去緊買

想食乜

沙牛米

正

你食咗未

未呀 冇咁早食

平時幾點食

包包 唔好齋飲啡！

啱啱叫完外賣

呀 好眼瞓

杯咖啡小難飲

你咁早

比人嘈醒咗

諗住等到11.？

諗緊

個人有啲攰

咁瞓下先

真係攰下次都係唔做功課

膊頭好酸痛

瞓得太耐..？

唔知

手足加油

hi 由

早
話說 想問平時食蛋糕係幾吋

呢排好忙？

6寸：2-4人左右食用，適用於生日聚會、情人節、母親節等各種節慶。
8寸：4-6人食用，適用於生日聚會、各種節慶，探親訪友。
10寸：6-10人食用，適用於生日聚會、各種節慶，探親訪友。
12寸：10-12人食用，適用於生日聚會、各種節慶，探親訪友。
14寸：12-14人食用，適用於公司、同學聚會。
16寸：14-16人食用，適用於各類中型慶典活動。

content farm搵到 唔知準唔準

笑死 我都見到呢個

瞓得好唔好

Itsutsu 早

好似係6

ok

對對

你又咁早

早呀由由

答唔到你。。

Burger

一般

朝早食burger咁好

今日凍唔凍

唔太好食

。。我無問

你仲無瞓？

佢11醒 早左

瞓多陣

到了

外賣

有沒有薯餅

林哂

決定買幾大？

真係有咩 羨慕咗

6！晨曦話平時6橫掂我唔食

唔好食

咁唔使買咁大

Bring them back

想要

唔安慰

佢哋食 禾唔食

推一推先

少凍，正

咁慘

負皮佢

一陣po嗰段嘢去咗邊

473

咁帶件褸先itsutsu 着得夠唔夠

俾多2分鐘

求其訂

有時候真係好想人生可以飛帶

仲著緊短袖

唔使design, 註明叫大家想像下佢地而家所受虐待!! 佢地冇犯錯!! 係黑狗同共匪冇人性，藍呀撐警果D都係畜牲都不如，要全block! 如果係同事就要諗計打爛佢個飯碗話之佢係全家經濟支柱邊個叫佢冇人性撐警?

成個星期都mid term sor呀好小上水

你估吓

你仲未瞓

未啦
推上IG 打卡必備

Push.

25號網上係邊到睇 我追唔返Po

包包 RTed

麻煩晒

緊啊 所以繼續騎牛搵馬

12關注組Facebook

要記念十二人的名字